[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(4)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

lm

希望各位巴打幫下眼比D意見

主要打機開台用

都冇人會睇架啦

題外話 h440好靚好想買但好貴

新手初到貴境

近期想玩黑色沙漠

想請教各位巴打可唔可以出條8000蚊既砌機List俾我

PSU CORSAIR rmx
HDD TOSHIBA 3TB
SSD shamsung 960evo
CPU fan Noctua NH-D15S

其它無意見

巴打 不如去呢個網站參考

唔該 巴打

did core m3 (6th gen) really can perform like old i3 ( like 4xxx or 5xxx)
thinking getting a mac 12" or surface pro i5

Purpose?

即係連noctua都唔需要？

個人認為用原廠已夠

巴打 如果CPU有2條針斷咗係咪已經死咗

底板嘅針腳

斷1條都收皮

歪me2 咗都係？ 入塵呢

入塵一般黎講好少事

斷左就一定玩撚完

代理一般唔會保.因為一定係當人為,可以買過塊

ryzen幾時死出黎

唔該曬 巴打

2月中定尾開始俾野d資訊網 / review網,開始行NDA

傳聞3月頭正式發佈,而家即刻有得買

i7-7700K
Corsair H100i v2
MSI Z270 GAMING M3 ATX
G.SKILL Ripjaws V Series DDR4 3000MHz 16GB Kit
Intel SSD 600P 256 GB
NZXT S340 ATX Case

舊機野
WD BLUE 1TB
Seagate ST500DM002-9YN14C
3年 ANTEC HCG 520

上面LIST 有冇咩問題
暫時未有需要上顯示卡住
遲D 先上同加RAM

不過問定如果想超頻,上埋1070/1080 ,火牛應該換咩好

THANKS

問題係八核ryzen可能都要500美金起跳
而且ryzen8c+X370嘅pcie lanes得x16@3.0+x8@2.0

唔好意思，唔知問唔問得
是咁的，早排打打下機，部機lag左陣，然後死機彈左呢個畫面

依家開機個mon黑畫面但主機係著左燈，間唔中蚊左條線又插番，個Mon會藍黑一格格，持續幾秒，之後又出呢個畫面，之後load到100%又黑Mon但冇熄機
想問下係咪顯卡/Mon壞左定撞左程式?
利申: 入唔到window，reboot開番都係咁

上下網 10個tab左右 youtube睇片
同打到下FM唔太慢就得(football manager)

本身用iMac 所以諗緊macbook 12 定轉surface

我嚟緊諗住咁砌，budget最多一萬，CPU唔會超頻但係GPU會
唔需要moon唔需要keyboard同mouse，RX480係頂住檔先會遲下換vega，已有GTX760但係唔會諗用N卡，想要Plextor M8系列（最好M2版）但係我見PCIE版平好多（雖然極有可能唔係），機箱最好係Corsair 100R嗰種size
呢張list仲有冇改進空間，同埋原廠cooler真係夠？

i5 7500 Kaby Lake 第七代 係咪可以裝係Z170到 利申:冇接觸到電腦幾年 與世隔絕

Update完bios就得

簡單d講比人砌就得自己冇6代cpu係手都係用唔到7代

賭出廠個陣有無update埋

多數冇 舊貨大把

asus cpu係咪好差

ASUS有出CPU

sry 係底版

新手請教
部機係14年砌，資料大概係：
I5-3470
Asus H81M-K
Ddr3 8gb
Ati R7 240
Sliverstone 500w

因為想玩黑沙，顯示卡應該唔夠。（唔洗最高效能）

顯示卡gf 1050/1050ti 係咪好差既選擇，同理隻牛應該仲頂到？（有兩隻hhd500gb/1tb)

想加隻ssd ，請問有冇好推介？預算得1-1.5k左右

請賜教

比多小小1060or 480
1050太唔上唔落

點解咁講

MSI GTX1060 CHECK唔到風扇轉速可以點搞?

我都有諗過1060，但最少要1500，1050就900
Btw我隻牛夠推？
thank you 巴打

唔超頻係咪唔洗買k版

新手一問 屋企張7850壞在 而家諗住出去換張1060 用緊隻500w 牛 想問夠唔夠推 洗唔洗換牛

岩岩換左張1060
之後開機聽到咇一聲有畫面
之後唔郁再過多十幾秒又自動咇一聲
唔知乜事
雖然1舊舊 但希望各位解答

CM V750同Corsair RM750x二揀一邊隻好d

corsair
保養完勝

想請教下，小弟而家用緊粒i7 4790 nonK + 張1080 打機多，值唔值得升上去7700k? 有無巴都係咁升級？唔該

火牛應該要用邊隻好D?
假設部機係>9000既
聽過T3 T4之類果的 不過唔係好明

750x同650x差40蚊
除左多100watt外有冇咩分別？
冇分別我比多40蚊買750

宜家係咪冇得買WD black

因為香港代理基本冇儲wd black 既貨

請問gtx 560ti oc 1gb 廢左 可以買咩取代
筆直1000大概

sorry 係650oc 1gb

上網訂先有？

同店鋪訂貨.咁應該有

不過講真.而家有wd gold的話,不如買gold

gold反而多d貨.而且隻野的確更好

急問求求巴打

1050/ 1050ti

ok 買了 謝巴打

想問下usb3.0插 可唔可以插落底板個 usb3.1座度？

如果預第時玩雙顯示卡,上RM850x/i好D

個頭唔同 唔得

用MSI D程式都check唔到

求巴打們幫手執執

但係佢地都係20pin插黎 唔該哂你

Ssd 轉850 or up
Cpu cooling H100i v2/H110i/H115i or noctua d15s
Psu neoecoii/corsair rmx

其它無意見

SSD 不如比多2舊零買MX300 525gb

年三十高登黃金d鋪會唔會早收？

同問

thx a lot

依家新卡1070 sli都唔駛700w喎唔係咩

砌左悠二條8k list
點知發現我個moon得vga插口
落街買完個vga轉dvi-d個轉接頭個moon變左cable not connected可以點做

你睇返你買個轉接頭係DVI-I 定 DVI-D ? DVI-D 就會用唔到，因為係數碼訊號

打漏左，但唔一定轉到
同埋其實你係 display 出定 onboard 出？

DVI-D , 板同顯示卡都係dvi-d插口 兩邊都試哂

全部都 DVI d 就好大機會轉唔到了

咁應該買個dp 轉vga 定係hdmi轉vga?
冇錢換新mon

求救舊機換新卡
插hdmi 出花屏
driver 裝左
係咪張卡插得唔實(覺得機箱個位忟忟地

條線冇插錯落老母板

話說我屋企desktop隻ssd(c drive)就爆左位 有冇方法可以買隻新既ssd 取代？

其實你隻moon 舊到點？連DVI 都無？

冇 得vga插口

而家d 21-24吋都係1千蚊隻到，你買轉接頭都1百幾十，不如睇睇過年有無鬆動錢諗諗佢啦，好過而家又煩又搞黎搞去

Azep.好似曾經起高登硬件台見過

咁又係.. 唔該巴打

7000 list 求指教

主要用途: 少量 AutoCAD, Revit, DIALux, 睇戲, 唔打機

第時唔夠用先加Display Card, Display Card 用GTX 定 Quadro好呢?

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2420

主機板
- MSI B250M PRO-VDH M.ATX $680

RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram $415 SALES
$445

- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram $415 SALES
$445

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD $680 SALES
$710

機箱
- Sharkoon BW9000-W(Black) 黑色 $490

散熱
- Noctua NH-L9i Intel Low-Profile CPU Cooler $380

產品: $6617
砌機: $80
總額: $6697

係呀，我係個邊過黎，順手問聲你賣唔賣散件架？

我唔會起呢度答呢d

明白，唔好意思

電腦白痴想問如果換mb b150 換b250 火牛果d係咪可以照用

係

推

ssd 可以考慮m.2 intel 600p 256gb
list 冇問題出得

點解要換

再加上如果隻mon得VGA都唔會好得去邊
用唔盡8k list性能

我其實都想問

B250 點解價錢個range 可以咁大既 ?有冇邊塊推薦？

CPU
- IntelR Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151

主機板
Gigabyte GA-B150N Phoenix-WIFI

RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430 SALES
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430 SALES

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
HDD

- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588
SSD

- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD $680 SALES

機箱
- Corsair Obsidian 250D $730

please suggest an itx case which could have dust prevention and around $500. thanks

CPU
- IntelR Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151

主機板
G1.Sniper M7

RAM
Crucial DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram CT8G4DFS8213
Crucial DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram CT8G4DFS8213

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 7mm

機箱
Fractal Design Define Mini C Window

Z270 MATX板邊塊好?
係咪淨係得呢幾個選擇?

ASRock Z270M Pro4, Z270, MATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU $1140
Asus Prime Z270M-Plus, Z270, MATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU $1230
Asus ROG Strix Z270G Gaming, Z270, MATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU $1999
Gigabyte, Z270M-D3H, Z270, MATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU $1099

nano s

香港有冇MSI Z270 SLI Plus?

notebook 想加8gb ram 點先知會唔會撞
型號:fujitsu lifebook ah532
原本條ram: sk Hynix 4GB 2Rx8 PC3L-12800S-11-12-F3 HMT351S6CFR8A - PB NO AA

係下面個網條ram 得唔得?

MATX

thx
唯有硬食兩千蚊asus

識買一定買ASUS

唔好意思麻煩各位巴打
如果小弟想4K60FPS既話應該點升級好
而家既SPEC
i7 6700
16G RAM
MSI H170M PRO-VDH
CX750W 80PLUS BRONZE PSU
GTX 1080 FE
budget 6k左右

換版加張1080 不過唔夠錢
升做x99 6850k
加1080 不過都係唔夠錢
同埋1080sli 750w好似危危地

帶番頂帽先 如果純睇戲4k 咩都唔洗轉
同埋隻moon有豬聲既話唔洗好高配置都唔會feel到lag
好似係

要4K 穩60FPS, 6K 窄窄地

等1080Ti/Vega出左,大約30k budget換過部就得

最近聽到主機d風扇聲成日斷完又轉,隔無耐再斷完又轉咁好似reboot個速度咁,頭先忍唔住打開黎睇原來張display卡個風扇轉轉下好似reboot咁停1秒又再轉返,想問下係咪display夠期要換張新定係火牛供電有問題?
另外想問下有無d又平又抵玩既display卡可以推介,最多係睇下美劇電影個d,間唔中會玩lol之類唔洗太勁

新手留名
完全唔打機係咪可以唔使砌獨立顯示卡？

用黎裝windows既光碟機係咪求期買隻就得

係，唔常用仲可以買隻外置添

Thank you

有冇人可以幫幫手

想問下 部機開機無畫面無嗶聲 底板有燈有電到
已經試過用單ram 同onboard display port
hdd 同ssd 都試過拔左sata 線

雖然個牛係GTR 600w 但應該都夠電 同埋底板有燈
係唔係底板有事

。

幫咩？

另外之前問過想升級電腦既野 但咁岩出左新一代cpu

本身用緊i5-2400
asus p8h61-m LX PLUS
cooler master elite 334 U
asus ROG Strix 1070 OC
acbel m85 650w
2ssd +1hdd
換
－ASUS ROG STRIX B250F GAMING$1199
－Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151$2420
－G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram$415 *2

機箱只係得一個風扇咁樣ok？

換牛啦屌，Antec NeoEco II都係$1/W左右
不過新年鋪頭冇開，我係你就換牛前都唔會再開電腦

B250無需要買到咁貴

係牛問題？部機唔係我既

我想問pccw 500mb嘅上網plan
一個modem可唔可以連兩部電腦上網？

咁邊隻好 我見依隻幾靚

咁叫佢換牛啦
陣間部機舐嘢入你數就大鑊

鍾意樣咁都得既

求$8000以內打機list
部電腦用左差唔多十年，接近頂唔住
電腦知識唔多，唔知點先具體表達到要求
大概就係打機ow之類開到中等特效就已經好夠

參考第一頁個網
overwatch中效3k都夠

burn落usb啦, dvd慢

burn落usb啦仲用dvd

我部PC著到機 GPU 風扇有轉 裝driver話我冇GPU GPU係咪壞咗

而家用緊650ti,想問下有無d $1000-1500內既display卡推介

想問下條list有無野要改 5000 budget

Display 換gigabytes windforce

重新插下個底版power cord

新手留名學野

想問呢幾日想買個Cpu散熱邊度會有開

你如果即日要，睇下有無巴打有多賣比你啦

張卡用開？有無插唔實？咁你而家個畫面經咩出？

巴打們，我想問14cm機箱風扇邊隻好用？
如果要燈同唔要燈又有邊隻推介？

有咩問題？

老母板

咁張GPU 係新裝定用開？新裝張卡要唔要另外比電？全部野插好未？

6,7百蚊機箱budget , 見呢隻幾靚仔又隔音

不過佢咁隔音，塊板咁厚是咪散熱差？
6,7百蚊仲有咩選擇

想問下呢個情況係點搞
原諒我得番手機可以用

Display giga gtx960 windforce 舊
Mb giga b250m h3d 新
近半年既driver 都試晒
2條6pin 都插晒入display度

手快快回覆左
唔該咁多位爸打

上傳錯圖

有冇巴打講下

有錢：有冇燈都係ml120 pro
冇錢：是但啦

14 cm 即係ml140 pro?

用開嘅 唔洗另外俾電 插到實一實架喇 一係換個張

砌部打lol同ow可以穩定60fps既電腦 跟hk terminal 6500個list係咪就夠

咁好大機會張卡壞左了，睇下有無第二部機試試張卡

唔該晒巴打

唔要燈其實大可以玩Noctua NF-F12或NF-A14 industrialPPC
2000rpm靜,3000rpm大風,不過其實用4pin控速之後3000rpm都可以好靜

請問各位巴絲
小弟條RAM有接觸不良想換
邊隻DDR3嘅RAM係平靚正，要16G(8GX2)
CPU係2600K，板係ASROCK P67PRO
THX

用擦膠試下先

我試過幾次嫁啦 但有時都係自己freeze mon

要玩黑色沙漠應該換咩硬件?依家部電腦係原廠好廢,玩LOL都LAG機..幀數得3x
但我又唔想成部機換,想係terminal hk自己買黎砌,依家電腦個model係Inspiron 660

CPU:i3-3240
顯示卡:Intel(R) HD Graphics

唔知應該換咩阿,請高手教下我
利申 電腦白痴

佢fb fanpage好似講過recommend spec係i7+970
成部換好似穩陣d

成部換啦 廠機好多野加唔到
有心研究既話
可以用番板u ram hhd
換牛 箱 加顯示卡 同ssd

多謝兩位巴打回覆

成部換要幾錢左右呢?
有冇list參考下?

留個名先

如果用悠二list作為參考就係9000~10000蚊

真係要咁貴咩 有冇平啲架? 我黑沙唔洗全開嘅

想砌部i7 1060 6gb既機最平要幾多？ 想有ssd

8000左右，睇有冇windows

巴哈好似有人教唔知點set畫面 i5已經可以玩到
Google keyword 黑色沙漠 巴哈 配置睇下搵唔搵到個post

有冇巴打用緊gtx 1080？

推緊咩resolution同埋打機順唔順？

想知道底板 asus z170-a 同 gigabyte ga-z170x gaming 3 atx邊個好

請問mon可唔可以係度問？

KLEVV DDR3 1600 8GB CL9

出面有另一個post

新手 Budget 8000
有無咩問題？

我有Corsair Vengeance DDR3-1600 2x8GB,要唔要?

要的留telegram

我要
條ram唔夠用 點聯絡？

tg: @lihkgleung

Telegram：water64

個headset右邊冇聲,守極個插頭都冇,仲可以點做

nzxt s340 elite

換咗佢

新手Budget $5500-$6000, 打下fifa/2k, 間唔中都會玩下bf1, ow
諗住大概係咁:
i5-7500
B150m or B250m?
1060 6gb
DDR4 8gb ram 2133MHz x 1
450w牛
1tb 3.5" hdd
機箱: 唔識
唔知邊間廠好, 有冇建議

更新,頭先有1段時間出番聲,但聽聽下D聲又冇左,究竟發生咩事

1060係咪最好出6gb 3gb好似有人話伏

的確係 1080p都唔夠ram用

而家仲出i5係咪好on9

玩大作最好都係出返i7啦 我fd用i5-6500+1060 6gb，cpu都full load。
i7起碼之後d大作都頂得住

i5 overclock都夠既，但成個package又會貴左，k貴三幾百，換底版，加heatsink。

依家d game minimum require都要i7
過幾年會唔會要上到x99嘅level先可以玩到高效

因為上網買二手野，新手無知一問，影印單受唔受保養？

各位巴打先同大家講聲新年快樂
過完年比較得閒 想換左部Notebook同Desktop個Harddisk
因為呢兩年少左留意電腦野
想問下大家2.5”同3.5”有無邊隻HDD大家推介
大約500-700蚊左右都ok
唔知買唔買到好架呢

另外想問下r9 390+i7 2600k 用vpf550夠唔夠力 定係要再換換個牛佢？

所以我覺得自己好彩買左6800K
而家打機效能未必夠7700K好,第時D大作食得多核分分鐘好過7700K

夠

n56u想換隻router r6900定r6300v2好

咁點解我部機成日自己熄機 好撚on9

部機有時會響5下,開唔到機

GOOGLE 過應該係CPU錯誤,有無咩方法解決?

之前俾過人整話係BIOS問題,整完過一排又出現返

平均每開十次八次機就會出現一次,要reboot 幾次先成功開到機

如果你CPU有超,可能唔夠
換RM650i/x

近排部電腦唔知咩事，打打下機就hand左，reboot 完就卡住左係 ［正在啟動window ］ 4 粒野到，之後就黑mon

利申： 試過換顯卡，試過重裝window,一裝完顯卡driver 又有同樣情況

唔好j自己粒u喇
利申：用緊6800k

似隻hdd ssd有事？

如果 二手 970 二手980 同 新既1060 會點簡？

i7700K CPU
呢三塊邊塊好? 耐用 & 平
ASRock Z270 Extreme4
MSI Z270 SLI PLUS
Asus PRIME Z270-A

我有裝ssd，我陣間試下蚊左佢先，唔該你先巴打

遲下再上來報告

我都冇J,點J

諗住出呢個LIST 打機同photoshop用，有無巴打可比下意見 ?
其實係咪話用水冷DISPLAY/ CPU好D?
因為未接觸過呢方面野, 會唔會SETUP好麻煩? THX

CPU $2750
Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151

MB $2080
ASUS ROG STRIX Z270E GAMING

DISPLAY $3330
MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5

SSD $699
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB

HDD $420
Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

RAM $1050
Corsair VENGEANCE® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 - White LED CO-RM-U16GX4M2C3000C15

POWER SUPPLY $989
Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU

CASE $1198
Corsair Crystal Series 460X RGB Compact ATX Mid-Tower Case

HEAT SINK $700
Noctua NH-D15S Noctua NH-D15S

Total: $13216

小妹想問個問題
如果行兩張顯示卡,特登砌custom loop係咪個散熱會差好遠?

其實d卡唔超都唔洗上水
機箱對洗做得好散到d熱風就ok
以前d癲佬都係咁幾多都冇事
當然
貪好睇又另計

Minimum requirement 要I7 真係好On9
除咗Ashes of the singularity 等真係高運算遊戲
有幾多Game 真係用得好一粒CPU?
打機成本越來越高，話D 遊戲廠商同硬件商一齊做市真係唔係冇可能

見到bf1 recommend spec係i7 4790我真係放棄左

求指教

用緊
cpu : i5 4460
mb : gigabyte H97-D3H
card : gtx 770
8gb ddr3 ram
power : gx II Pro 550w

塊板好似有啲問題如果想upgrade塊板應該買邊塊 budget 1-1.5k
顯卡遲啲有錢應該會再up上去 而家其實打機

而家其實打機都夠 只係諗住反正mb壞左想上貴dd 就索性一次過上埋唔該哂

一半半啦
第時upgrade如果真係買兩張,唔想溫度咁高

全新嘅1150板依家真係屈指可數....

痴鳩線 ram價錢愈升愈有
睇黎有排都唔會趺

1150板即是咩

已google,咁而家咪唔上唔落

巴打
都係唔得.
點先可以知道壞左咩？唔想成部換

逐樣試，冇方法的

不過睇下有冇可能係overheat，download個check system temperature tool

想問下咁多位巴打打機果陣cpu幾度
如果散熱想換水冷有咩要注意?
聽人講會漏水係咪真

Case用緊aero-500

依家部機成日玩一陣就不停咁黑moon跟著顯示卡應用程式無法回應, 張卡係咪打柴

想問下各位巴打,想買張DISPLAY CARD 玩下,PLANT COASTER 呢類GAME, 同埋要有2個HDMI OUTPUT頭, 呢張卡點睇Gigabyte GeForce® GTX 1050 G1 Gaming 2GB GDDR5,唔該哂咁

想問下依家msi gtx1060 gaming 6gb 幾錢

目前：
CPU：i5-3470
MB：AUSU P8P67 M PRO
VGA：MSI GTX 970 GAMING
RAM：TEAM Group DDR3 1600 8GB
SSD：Kingston SSD V300 120G
POWER：XIGMATEK-Vector S750W

打算更新：
CPU：Intel Core i7-7700K $2630
MB：MSI Z270 GAMING M3 $1355
VGA：MSI GTX 970 GAMING
RAM：Corsair Vengeance LED DDR4 3000MHz 16GB $1030
SSD：Kingston SSD V300 120G
+ Intel SSD 600p Series M.2 256GB $680
POWER：XIGMATEK-Vector S750W
CASE：AEROCOOL Aero-500 Black $399
CPU COOLER：Id-cooling frostflow 240l 人仔$359
AIGO 12CM RGB x2 $118

想問下有冇大問題？

題外話：屌台灣MSI買Z270 GAMING M5會送Intel SSD 600p
香港就乜尻都無

z270呢d中階平台用2千蚊底板

比我就等x299

已經試左唔係system 同顯卡問題
請問仲有咩方法試其他？

有排等

R7000 or above

想砌部打下機平價list, 巴打幫手睇下有咩問題
或者有冇需要再加散熱???

cpu : i5-6400 skylake

ram: KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15

psu:ANTEC VP Series VP500P V2 500W PSU

老母板:Gigabyte GA-H110M-DS2V

ssd:Kingston SSDNow UV400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

display : Gigabyte GeForce® GTX 1050 Ti D5 4GB GDDR5

case: DeepCool WAVE V2 MATX

hdd: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

Asus塊strix z270e好似唔係好值2000

想問下7700k 加 z270 gaming3 用唔用到hyper 212x塔散？

用到 主要睇機箱

學我咁上amazon買asus rog hero都係1700幾遲d出開箱

無知一問，今日搽散熱膏嗰陣唔小心hi到落CPU另一面啲銅腳位 ，想問下可唔可以用火酒就咁抹

差成7舊 香港食水咁深

係原本諗壞左好麻煩,但係就算要rma要寄美國都平過行貨加上自己d asus板未試過3年內壞,所以就拿拿聲買左

求救，換左新機後個喇叭一直沙沙聲，買左個新都冇用，應該點解決

運費幾錢 巴打外國撚？

想問邊度仲有 b75 LGA 1155 板買
舊機壞motherboard

屌 見到真係嬲左
係零零舍舍塊hero咁平 229USD
Amazon strix z270e要239

229+15USD 計盡都係1900唔駛 抵撚到癲
剩係呢塊做到咁平

上個星期剩係219.99,用代收運費加埋頂多1850,我過兩日塊板就到香港,到時再同你講總數幾多

呢啲唔駛係度問啦

呢塊野性能同giga塊gaming 7好似差唔多效能
但行貨價佢夠膽死貴giga嗰塊成4舊水

ROG高級丫嘛香港asus不嬲都貴過人,老老實實,代理要食水就係人都知,但係唔係食6,7百銀囉貴兩三百就會考慮下既

budget

Giga塊gaming 7 amazon賣239usd 港行賣$20xx都係賺兩舊左右 asus貴6舊真係水魚價

買左牌B250m ASRock pro4 ，板上面有個4 pin cha fan ,咁正常應該就插機箱風扇，唔知點解插左，部機就著唔到，好似無電咁，但唔插部機就無事。雖然唔係好大問題，係無得控制風扇，但想請教下，到底係咩問題?

有冇人幫手睇下

大陸AIO漏水點算
psu轉antec neo eco ii 550w

原來你原本就有psu仲有,我之前買過大陸rgb扇,幾個月就爛左兩個,好唔耐用

隻牛跟970一齊換 咁遲啲先買corsair啲扇
水冷有冇咩推薦 就黎山窮水盡
我見呢住aio有valor gears有用先買

最少都corsair h100i v2

咁應該唔買600p ssd住 無錢

話時話知唔知未來科技有冇伏？我見佢好平又有送貨
有伏我就自己出去買

可以, 用少少抺

HKE_C

有

m2 ssd又唔係真係好快,你平時同sata ssd比應該無乜感覺快好多,特別gaming loading一模一樣既速度,aio cooler一買就買頂級,好好多

好 遲下有錢買過個ssd算
Thanks

我想將個case轉nzxt s340

你原本咩case

平平地用cm隻jetflo都ok
用落同ml120差唔多遠
係上到full speed嗰陣冇ml120咁靜

用緊M6S 120GB SSD

好唔好轉600P 256?

老母板係H97 Pro gamer

怕講漏野
直接貼
我想換左顯卡同加ram
玩黑色沙漠
筆直3000

補多少少問題
我玩黑色沙漠時
地圖會LOAD唔切
要卡係倒等陣有時仲會彈GAME
咁其實關唔關RAM事
如果唔關事
筆直可留返比顯卡
THX

jetflo嘈到仆街

用返AF120 / SP120無咁嬲,係就係貴dd

之前就係頂唔順jetflo拆左佢換左af120/sp120,靜晒

TT果隻(唔記得咩型號)有燈圈風扇都靜過jetflo

想玩ml120,但係好q貴

ML120真係值,有燈又靜又大風
不過如果冇燈版我會寧願要Noctua industrialPPC

得8GB RAM睇落真係好大機會關RAM事
加到16GB以上

我用緊又冇咩事...可能就係開到1800轉

風扇可以淘寶買，好多時都幾抵

點先知係主機板壞定係個火牛壞
H61 > b75
GTX650>GTX 1060
咁樣o5ok
主要係部機壞咗一排想整
唔知 b75可唔可以插 1060呢
筆直有限

有冇人睇下

聽講火牛唔好用VP系列

原本打算買Aerocool aero 500

如果老母板想轉有得插4個ram既話換邊隻好
仲想問下有冇靜音散熱介紹
條list應該ok？

隻GAME係果D一個大地圖唔洗過場都係咁卡法
如果係咁
有冇16GB RAM同1070推薦?

聽講aerocool p7-c1幾正

黑沙本身server都廢，加條8gb ram到16gb都夠用

GALAX GeForce GTX1070 EX 8GB GDDR5 顯示卡

Kingston HyperX DDR3 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) HX324C11T3K2/16 Intel XMP Tall Heat Sink

咁樣如何?

H87 Pro 支援DDR3到1600MHz
除非你見到2400MHz平過1600MHz,否則唔好買

真係幾正 落腦埸睇下再決定 thanks

b75邊度仲有賣
可以

Kingston DDR3L 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram KVR16LN11/8 1.35V Low Voltage 低電壓 HK$ 405

Kingston DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram KVR16N11/8 / KCP316ND8/8 HK$ 413

<NB>Kingston DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) SODIMM KVR16S11/8 1.5V HK$ 413

<NB>Kingston DDR3L 1600MHz 8GB SODIMM 1.35V Low Voltage 低電壓 KCP3L16SD8/8 / KVR16LS11/8 HK$ 413

Kingston HyperX Fury 黑色散熱片DDR3 1600MHz 16GB Kit (2x8GB) HX316C10FBK2/16 HK$ 900

Kingston HyperX Fury 白色散熱片DDR3 1600MHz 16GB Kit (2x8GB) HX316C10FWK2/16 HK$ 900

咁上面點揀好 揀最平8GBx2? OR 16GB Kit (2x8GB)咁好D?

1000-1500

D ram 真係貴到嘔

貴左成倍

點睇1070換1080

想問下 自己本物用緊
750TI (好似係免電版)
H97 PRO GAMER
I5 4460
ATX機箱
550牛(好似係) 定唔知650

想換1060 插唔插到?
定仲有其他野要睇??

一定插到
但要睇你隻牛係咩

ASUS 24x DVD Writer
$138
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$588
Fractal Design Define R5 Black
$948
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
$430
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
$549
KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD
$680
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
$1999
MSI B250M BAZOOKA M.ATX
$750
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1550

求插

你指隻牛係幾多 定 牌子 ?? 550都唔推?

牌子
同係550w
Corsair rmx 同跑車牛爭好撚遠

我用 cooler master GX550W 80+ power
請指教

想問有冇講過1080ti既效能等緊

預非公板同titan xp差唔多 甚至快少少

情況應該同980ti非公vs titan x maxwell一樣

咁買邊隻比較好

換完ram同顯卡入唔到window
換返張舊顯卡都唔得
出reboot and select proper boot device or 咩咩咩咩key
係咪要重裝win

Antec neo2 550w
Cm. gx 550w

RAM越來越貴
5月先出新機, 想近日就入定2條TEAM DDR4 8GB諗唔諗得過

有冇巴打知邊到有x79賣

DCFever

Socket1155既cpu係唔係好少太舊依家一定要買2手？

Intel® Core™ Kabylake i5-7600 3.5GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1700

ASUS H170 PRO GAMING ATX $1090

ASUS GeForce ROG STRIX GAMING GTX 1070 8GB GDDR5
$3370

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 *4
$430 *4

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
$549

Kingston SSDNow UV400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
$345

Sharkoon BW9000-W(Black) 黑色
$490

產品: $9264

新手求屌

用1070點解唔上埋i7 7700

差$600
想控制BUGET係$9000

我會買少兩條ram上i7

但ssd 120都幾抆

冇問題，夠推1060

我寧願落1060上i7

顯示卡得幾年貨仔

RX 470 4GB

corsair聽講好易壞
cooler master點睇?

一樣質素

1060

原廠散熱？

夠啦 i5有幾熱

點解買返H170?

其實冇需要用

其實冇需要用水冷

好少少既CPU風扇好似好大好重，我驚整爛塊版

用左幾年頂級雙塔風冷 無問題

我自己用水冷係因為想美觀昨

要講美觀就要用幾千蚊自己砌custom loop先夠美觀

現家咁樣我收貨嫁啦

z170? 分別應該係差超頻?
同埋PCI-E 3.0??

新手想問其實PCI-E 3.0係咩黎?有咩用

但如果上I7 7700 呢粒U就可以用4-5年?
到時就換顯示卡就得? 到時會唔會撞左其他硬件
小弟我真係唔知,未升級過電腦,一換就成部換

睇返5年前i7 3770都唔失禮

而家i5打大作會full load姐係無未來

你睇顯示卡 每代性能提升係高啊 但遊戲要求仲高 顯示卡都追唔上 又4k又vr

有冇$300-400嘅火牛介紹

用緊最新一代既gtx1070 玩wd2 1080p ultra都keep唔到60fps

求狠批 咁樣有無問題

想收兩條ddr3 8gb ram
有無人放
Telegram: water64

所以應該買貴少少cpu 買平少少顯示卡
2-3年換顯示卡

7700k用b250

得一條8gb同一條4gb岩唔岩

1070 建議平價galax定Msi gaming x?
值唔值嗰幾舊水買gaming x？

可以聽日telegram傾傾

Intel Pentium Dual Core G4560 - 445
MSI H110M GRENADE - 499
MSI RX470 ARMOR 4G GDDR5 OC - 1350
Intel SSD 600p Series M.2 2280 128GB - 445
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 - 303
Corsair Vengeance LPX CMK8GX4M1A2400C14R DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram - 440
ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W - 449
航嘉暮光 160
Total 4091

各位巴打, 新手砌機求評

咁用返7700 ok?

$700 有m.2 pcle nvme 256gb ssd
加廿蚊

姐係依個？
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB

最想問下 咁砌出黎大致上無乜問題？

有錢既換msi b250 bazooka

另外msi b250m vdh 插完1070有冇位插pcie nvme ssd？

兩個插唔同位

gigabyte aorus系列D底板係咪一定要用返佢隻aorus sli bridge先岩位???
定係80mm嗰d就得
用緊ga z270x gaming 7

其實都唔可以話aio cooler無用,想玩側透又要靚仔就一定要上水冷,但又唔係個個都有budget上custom loop,而且功夫又多,再者頂級aio cooler都贏到頂級風冷,叫做平衡番個外觀同散熱效能

即是msi b250m vdh support m.2 nvme㗎可？

冇特別既EVGA水冷

Zen三月頭

無人理

條ram而家咁貴
上年6月 240蚊買同一條

望上去有d膠

依家新買H110板係咪已經update左BIOS support Kabylake

貴咁多
仲諗住科技野只會愈黎愈平

6月係最平知道買番一大埋,賣番出去攢到笑

買齊曬啲野 重到痴線

巴打不如開個post開箱同砌完後既相,我覺得要鼓勵下連登曬命風氣

可以既 我驚俾人屌死昨

用邊隻??? D14???

想問下係官網買嘅download版windows 10係好似oem咁跟底板定係usb版咁跟key???

最近想玩黑色沙漠，但好似唔多掂
CPU: Intel(R) Core(TM) i5-2400 CPU @ 3.10GHz
底板: Gigabyte Z77-D3H
Display: NVIDIA GeForce GTX 550 Ti
RAM: 8GB DDR3

因為部機都幾年前買，
想問下部機升級去玩，定算啦唔好搞咁多嘢去砌部新算?

換部新算 火牛咩牌子幾多火???

預幾多錢先？
去2手區執粒i7 2600/3770 有冇K都得
加多8GB ram
換張1060/1070，又可以再戰幾年

THX BRO

整水冷之前打gta同cities skyline可以上到62度左右

整左之後打咩都長期keep住3字尾4字頭,無左浸熱氣係腳底,個人而家有d寒

整完水冷之後係完全唔會再有任何衝動換gpu什至機箱

因為乜春都要買過實在太襟計

一體定自組水？

應該係自組,因為d water block全部都係專用所以貴到傻

有冇人用緊next s340 我思索緊個水冷要點搞

係自組水

換是但一樣都煩到嘔,要放水抆喉換過張gpu又要買返個該型號專用水冷頭,新個水冷頭個入水去水位同你本身用緊果set又未必岩長度

走線嚟講 matx定係atx易啲

Wtf你個名

唔清楚

見你個名係咁
你其實加ram 換卡就得
D3同lol好低要求唔洗換機
你6千筆直
夠你買
Ssd 256g 5-6百
Ram ddr3 8g 4百
顯示卡1060 6g or rx480 2千到
最後你望下自己隻牛有冇450w 攪掂
大約 3千頭

買盡d 上1070都得不過你唔追新game唔洗買咁勁

求救
換左張msi Amd rx 470之後連唔到上mon ，但用翻內顯就連到，係咩問題？
底板：msi B250M pro vdh
Ram : G.skill DDR4 2400mhz 8gb
Cpu : Intel i5 7500

小弟諗住砌部高頻itx 打機/文書/上網/睇片
唔長開,唔洗燈,平時用唔超頻
cpu,板,ram應該點揀比較好

6700K
7700K

Asus Z170I PRO GAMING
Asus ROG STRIX Z270I GAMING

G.SKILL Trident Z 3200 C16 (2x16GB)
Corsair Dominator Platinum 3200 C16 (2x16GB)

SM961 M.2 256G $800人仔
noctua NH-D9L(已有)

我只係玩下d低效game, lol ,overwatch (4k moon)
其實ram高頻,唔超cup,作用大唔大
rx480 8g 依加係咪算抵買

有冇人知

都係果隻字
budget

唔超頻唔好買k版

budget 10000 左右,可加可減

個h100i唔知做乜尻上唔到螺絲

巴打們有冇480w平火牛推薦？

全部都係原裝?

無事了 落錯野

其實打機有無必要用到16gb ram
屎忽痕想加多條

依家d 新game成日食盡哂8GB 你得8gb開緊game其他乜都開唔到

加多d關埋 virtual ram

睇下幾時出廠喇

巴打們 請問 Windows 10 撳關機之後熄曬再過三秒自己會著返 係乜原因？

而家晚晚要熄兩次機

有冇巴打知道msi 1070 gaming x 定 asus 1070 strix 好，上網睇啲人話msi好宜壞

正常打大作仲開幾十舊野 ？

其實有鬆動錢加多條冇問題呀，但我覺得唔係必須

有錢咪加囉 同埋開多d野ram係有影響
但粒u都關事 打機後台關咁多野一樣有影響

自己砌機砌足十幾年
朋友買機叫佢自己上網買完送貨去佢自己屋企
以後咩事都冇
希望唔好中伏

Software 野照問你放心

唔係掛

3770換咗7700k ，想換埋散熱
原本用緊212evo，諗住換aio水冷,但奈何個case擺唔落大嘅水冷排(gx500)，要換埋個case，筆直1k搞唔搞得掂
如果唔得就換d15算
thanks bros

D15唔駛煩
但小心d15冇位裝

你個名

真係試過好on9買完唔夠位裝唔是呃你

官網有晒尺寸睇都可以唔知裝唔到

所以on9唔好再做

風冷我比較鍾意Cryorig R1 Universal
前面用薄扇,可以等你唔駛焗住買Low Profile RAM
你唔介意嘈又可以將中間果把風扇換NF-A14 iPPC 3000rpm,風力夠晒勁

D15S都OK,不過你換扇要注意個扣具係用12cm風扇洞位,唔夠R1U好

純個人意見

硬件台同舊時一樣

買cheap野, 想玩勁game, 就要俾人問候老母

D15 好似169mm高 , 睇機箱高
睇下底版有無on9野頂住
最後小心d on9扮型ram

R1 Universal 差唔多高
好處係RAM冇限制,鍾意用有燈RAM完全OK

諗諗佢先 thanks bros
btw 用緊濕鳩value ram

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2420
主機板
- MSI B250M PRO-VDH M.ATX $680
顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1060 ARMOR OC 6GB GDDR5 $2130
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram $415
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $700
機箱
- Corsair Carbide Series® 88R MicroATX Mid-Tower Case $390

budget 7k上下,有無咩可以改下或者更加好選擇,感激不盡

加多條ram啦

ram咁貴, 遲下先買都唔遲

都係既 屌貴到仆街

但可能年尾都仲keep住升

我都想有2條ram dual channel,不過最近貴到炒價gum
又不想4gb x2 遲d有錢加返

有無邊張1080 Display Card可以介紹?
用緊風冷

CPU: Intel® Core™ Skylake i7-6700K 4GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
主機板: MSI Z170A-G45 GAMING
RAM: Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 32GB Kit (2x16GB)
火牛: CORSAIR RM750i (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold Cable Management 火牛
機箱: Sharkoon BW9000-W(Black)

用緊win7有無得買upgrade key上win10?

win7 home唔support 32gb ram

bf1+win 經已可以用過8GB
加多個ff，10GB都用到

長遠16GB都係有用
ddr5又有排先出

話三月出
Amd cpu

8 cores 打人4 cores
btw d 6cores 好假喎
一係有核開?

ASUS華碩 ROG STRIX-GTX1080-O8G-GAMING OC EDITION DCIII 三風扇顯示卡(DI-E1080X8) HK$ 6350
MSI 微星 GTX1080 SEA HAWK 8GB GDDR5 水冷顯示卡 (DI-N1080H8) HK$ 5980
MSI 微星 GeForce GTX1080 GAMING X 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1080X8) HK$ 6380
Zotac 索泰 GeForce GTX1080 AMP EXTREME Edition 8Gb GDDR5x (256bit) 三風扇顯示卡 ZT-P10800B-10P) HK$ 5490

我想問下
我用緊內顯，想裝張顯卡
洗唔洗話刪左d乜？

定係就咁裝張卡上去，再入碟就得？

好撚攰

緊係關燈+開機影啦 晒晒d rgb同埋d led燈

搞緊Windows

d扇

巴打最後條list係點?

無錢 頂住先

CPU：Intel Core i7-7700K
MB：MSI Z270 GAMING M3
VGA：MSI GTX 970 GAMING
RAM：Corsair Vengeance LED DDR4 3000MHz 16GB
SSD：Kingston SSD V300 120G
POWER：corsair cs550w
CASE：Nzxt S340 elite (red & black)
CPU COOLER：corsair h100i v2

除左hdd同ssd 基本上全部換曬

巴打們覺得1070 買邊張好

如果我想將預算控制係一萬以內 但係要有gtx1070同i7 可以點砌

你有成萬驚乜尻 大約係咁
你自己可以選擇返鐘意既牌子 同埋上面好多野都可以再平 加上我唔記得加返hdd

冇z板ku 唔洗3000hz ram

Sor9 咁用返2400無led既ram就得

想玩hackintosh
各位巴打有冇推介

都係寫下program xcode咁

平用Galax 1070 ex
比多少少 msi gaming x
再比多少少 msi gaming z
再比多少少可以1080

隻RT-N56U最近成日斷線 ，係咪開始壞
用左差唔多三年

係方向，唔係平貴

求一條打機開台List

budget~$10000

細佬電腦弱智, 求咁多位大佬相助

真係千年道行一朝喪,居然唔小心插斷左條usb3.0針有無人知點整,條針叫vbus

i5 6500 (暫時Skylake + 100系支援較佳)
Gigabyte GA-H170N-WIFI H170
顯示卡最多只可以用9系列，但寫program冇需要啦
RAM 任何DDR4
SSD MX300 / UV400 / 850 EVO / 750 EVO
硬碟 任何
火牛 任何
機箱 任何

如果呢條list呢巴打
有冇大問題？

睇左巴打個網d 5k -6k 既list 發現細箱全部都無建議加條ram 係咪細箱無位加？
利申 電腦白痴
另外想問問 大細箱分別大唔大？散熱又點
放台下唔通風 但空間大
放台面會通風啲 但對住馬路塵多 空間又少
點選擇好

想問下A卡有冇得用driver調個mon既亮度同對比度?
之前N卡可以用display card既setting取代mon既setting
宜家轉左A卡唔知點教
同埋點解A卡個driver比果d影像設定模式...禁邊個個畫面都冇改變既
係咪set漏野???

巴打點睇
Asus GTX 1070 Strix OC 定gaming x msi

請教有無可改善？

K版差個cpu cooler

H100i v2靜唔靜？
成日有人話一體水有時仲嘈過頂級塔散所以買唔落手

你用K U唔用Z板?

btw成皮野都係用得1060不如執執慳幾舊上1070

火牛可以落550w慳返1舊水,u落7700 慳2舊水,補dd就上埋1070

Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151$2420

1

MSI GEFORCE® GTX 1070 ARMOR 8GB GDDR5 OC MSI GEFORCE® GTX 1070 ARMOR 8GB GDDR5 OC$3150

1

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$328

1

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB$700

1

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15$430

2

Thermaltake Versa N21 Window ATX Case Thermaltake Versa N21 Window ATX Case$398

1

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU$549

1

BenQ RL2755HM 27" 1920x1080 1ms Gaming Monitor BenQ RL2755HM 27" 1920x1080 1ms Gaming Monitor$2199

1

LG 24X DVD Writer LG 24X DVD Writer$135

1

MSI H270 GAMING M3 ATX MSI H270 GAMING M3 ATX$1180

total $11919,未計$80砌

底板唔指定用gaming用bazooka又慳2舊水

你用7700k既話要又用幾舊水買cpu cooler

CPU: Intel® Core™ Kabylake i5-7400 3GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
Motherboard: Gigabyte GA-H110M-S2H M.ATX
RAM: KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 X2
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD: KLEVV Urbane U610 240GB
Display card: GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
Case Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black
PSU: Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

巴打們 我打算用呢個LIST 但係機箱太大 放唔落
有無高度40CM樓下既箱選擇 唔好太貴
利申 電腦白痴

咦? 唔怪得顯示卡唔再叫R9,R7,R5改用RX啦
原來R7,R5,R3俾CPU用
抄Intel?

有錢梗係asus

得六粒銅柱 上atx 板得唔得

好明顯嘅hardcore fans

係咪asus 好d 我新手 睇落好似唔差得多個價

你想要最靚RGB效果揀ASUS係岩嘅,散熱就係MSI Gaming X再好少少
不過兩者唔會差太遠
岩心水就買啦

依家年代除非你買zotac,如果唔係就揀平/心水牌就得

有無人試過呢個方法up做win 10?

好 明白 但想請教ram 2400 同 2133有咩分別？
同板 呢塊h270 o唔ok?

差好少 2133同2400用起上黎既分別

底板我唔係好熟,我諗是但掛? 等其他巴絲答

Corsair 88R

好多人都係咁

想問下我火牛係依隻頭比cpu 底板係8pin
咁樣合埋插得唔得火牛係 acbel 650

利申：以前塊版係4pin 所以唔知合埋做8pin得唔得

8 pin有分CPU同PCI-E
4+4係CPU, 6+2係PCI-E
好明顯你呢個係4+4,屬於CPU,所以插底板冇錯

除左無左一個usb用之外都好正常

其實水冷唔嘈 佢送個兩個風扇好嘈
但真係壓得住個溫度
我超到4.8 full load 60-70度左右 日常用唔會點嘈

Rgb 點解無左usb

AMD ryzen有冇內顯？

因為插斷左一支針 屌,砌左咁多部都係第一次

明顯係ASUS好啦

塊板斷針？ usb2.0定3.0黎

3.0,係 無睇清楚就吉,屌

睇見好肉痛

悠二巴打9k list 推薦用gigabyte b250m d3h版
想問同msi b250m vdh配7700有咩分別？
差嗰300蚊可以升ssd容量/顯示卡galax->msi gaming x
求解

打j打到眼蒙？ 好難錯嫁喎

屌,你地唔好再笑我啦,真係好柒 鬼叫corsair新箱都無usb3.1咩,一定係corsair錯

跟悠二條LIST買左G4560+技嘉GA-H110M-H(本身塊板冇貨轉左呢塊)
砌完入唔到BIOS (熄 著 熄 著)咁LOOP
打去問佢話可以BIOS未UPADTE,要拆出黎攞上去UPDATE

我買之前有問佢會唔會幫手update
佢地話會架啵
未收貨好驚

真/伏?

有無人放火牛 ax系列/rm系列
大約要850w telegram water64

打左上去JUMBO問佢話可以幫手UPDATE

早兩日我有FD都係砌左部機,都係同樣情況,攞上去UPDATE完BIOS就冇問題

budget 3k 搞唔搞到

有冇巴打可以幫手睇下個list 想過年出返部機
冇咩budget 大約5k 想睇下有冇咩唔夾 新手一名

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1550
主機板
- Gigabyte GA-H110M-S2H M.ATX $550 SALES
$580
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1140SALES
$1199
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430 SALES
$470
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
SSD
- Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $555
機箱
- Aerocool QS-240 MicroATX Case

你用7代cpu 塊主機板要更新左先開到機

咁我即係要換過另一塊板 真係咩都唔識

想換張顯示卡
打Lol
1050會唔會浪費左

想問下 i7 4770 依家有冇底板可以換

Matx case 選擇
Define mini c 定等in win 301

TT Versa H15 你睇睇啱唔啱？

塊板係JUMBO冇貨,佢話停左產唔再番了
你買完攞去佢地個維修部UPDATE完個BIOS先番屋企砌
唔係既話裝完又要拆番出黎攞去UPDATE好煩

8c16t 先有得同i7打

我係您就換塊新板 又唔洗搞咁多野

會
如果您只打lol 平平地買張gt730都全開60fps

CPU
Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151

Motherboard
Gigabyte GA-B250M-D3H MATX

RAM
G.SKILL Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram x2

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD X 2 Raid 1

Display card
GeForce® GTX 1050 Ti G1 Gaming 4G
(未來有機會加多隻一樣，出6～8隻mon)

牛
Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU

Case
Sharkoon BW9000-W

求建議

Update

Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-7700 Kaby Lake (3.6GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 1

價錢: HK$ 2375 Submit
GIGABYTE 技嘉 GA-B250-HD3 B250,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A ATX M/B
數量: 1

價錢: HK$ 910 Submit
G.SKILL DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) SODIMM Ripjaws Series F4-2400C16D-16GRS
數量: 1

價錢: HK$ 980 Submit
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量: 1

價錢: HK$ 316 Submit
Sharkoon 擎天者 BW9000-W(Black) 黑色 USB3.0 Tower Case
數量: 1

價錢: HK$ 470 Submit
CORSAIR RM750X CMPSU-RM750X (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold Cable Management 火牛
數量: 1
價錢: HK$ 999

Display Card 已有，求建議，謝謝！

攞番上技嘉度換?

你買左塊板啦？未買就揀過塊新

你地有無D專業CKECK機既介紹下
部腦又黎料,突然黑MON重開機

新手想問下野
rx470效能大約等同gtx邊一隻?

HKD$450 樓下既MATX機箱 邊隻好 ?

根據UserBenchmark網站

RX470勁GTX1050Ti 57%
GTX1060 3GB勁RX470 12%
比較接近GTX1060 3GB

想問下ram係咪向下兼容 ？
支援2133 就用1600都得？

咁如果只支援1600 用1866係會降速定係用唔到？

Corsair 88R $390

降速

唔知係唔係啲風扇裝錯 h100i壓唔住7700k 4.8ghz

將前面兩把同後面嗰把調轉方向試下 又或者用corsair link較快個泵 btw voltage 幾多？

手上有條 klevv 8gb 1866mhz 1.5 v
H81 同b85都用唔到
係咪即係ram壞左

你水冷排把風扇調轉左前後

砌左幾個月都未買display card

spec:
i5 6500
8gb ram
asus b150i pro

1060 定 Rx480 好?

買完就玩gta, battlefield 1 果D大作

唔該

sorry原來未講係450W牛

同埋我係size最細果隻底板
mini itx

1.3v corsair lank好廢 好似唔識跟溫度調節

1060 6gb 利申N記打手

姐係將後面個把風扇調轉都一樣？

幾度？1.3v應該唔熱得去邊

唔係full load都80 唔知準唔準

你上實螺絲未 試下重上散熱膏 正路壞泵先會咁

返去試下

邊個牌子比較好

睇第一頁條link入面個硬件推介

求解答

巴打想問下有冇邊塊好介紹

i7 7700k平時超唔超頻好

最近買咗張msi gtx1060 6 gb 玩 ，之後發現玩rainbow six嗰陣得近20幾fps 有冇巴打知咩事

唔超都夠用啦
Btw z270 d版出得咁少既

Msi好似好多塊,不過香港代理無入

D板塊塊都係差少少唔同

等緊 MAXIMUS matx既z270

火牛有六pin,冇 8pin，
係咪就咁 買條6轉8pin就得？？

我超到4.8日常用就算

i5 7600佩gtx1070會唔會曬左？

理論上係

唔會

7700k 得4.8 體質都幾差

超上去唔係唔得 但無意義囉 熱到仆街

Case: Antec P100 Black ATX Mid Tower
CPU: i5-7500
Mobo: ASRock Z270 Killer SLI/AC LGA1151
RAM: G skill Ripjaws V 12 (2 x 8GB) DDR4 2400
HD: WD Blue 1 TB
GPU: MSI RX480 4GB Gaming X

Budget:大約 $5500

小弟想問有冇大問題? 同有冇野可以換平D?

唔用z板 ram用2133

要講用幾多電壓超上去先知體質幾好

求平sound card 推介

Audio technica external usb dac

唔係K cpu唔洗z270,b250夠
ram 2133都多,最好加隻ssd
有budget升i7 7700

想請教下I7 4790 換 i7 7700 換唔換得過？

唔該巴打
另外想問
mis h61m-e33(b3)板用唔用到 gigabyte gtx 1060 6gb顯示卡？？

用到

整完一輪 現家4.8ghz 1.304v
Full load80度左右 算正常？

想問下500HKD左右 wifi router中繼器 有沒邊隻介紹。

新手求指導
主要用來打下LoL同OW, 有時都會玩下其他Game

CPU:
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1550

主機板:
MSI B250M PRO-VH MATX
$620

顯示卡:
MSI GeForce® GTX 1060 GAMING X 6GB GDDR5
$2399

HDD:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$328

光碟機:
ASUS 24x DVD Writer
$138

RAM:
應該揀
1)兩張 KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
$430

定係
2) Kingston HX426C15FBK2/16
(HyperX Fury 16GB Kit DDR4 Ram 2400MHz(8GBx2))

想知上面有咩係唔啱用
或者係伏要換

最後小弟唔識揀機箱同火牛
拜託各位巴打幫幫手

有錢的話條ram就買hyper x

火牛可以用antec Neo Eco II 450或者550

其實Gigabyte GA-B250M同Gigabyte GA-Z270-Gaming 3 有咩分別？
見價錢都差幾遠

我用6700k h115i 1.37v 4.6GHz Full load 先得6x度 你有冇用錯x99/amd d螺絲

hyper X即係點

Kingston DDR4 Hyper-X

唔係好正常, 應該71~74 度左右
用乜散熱膏 & 1.304v 係降盡?

7系本身都高溫 但我唔肯定呢個溫度合唔合理
聽日再睇

電壓未降啊 1.3係最保守姐 我參考人地超法

terminal啲售後服務 black list ed

發生咩事講多d?
不過新年忙到到都會差d

唔係玩oc洗鬼買散熱名片ram咩
真係有錢就玩gskill 電雷ram不過香港唔係到到有貨

我依家都係4.8ghz@1.305v,用prime95 full load 74-76度,電壓已降盡,算唔算雷?btw巴打有無至少run 1hr prime95?要過到先叫穩定

同埋7代u粒粒溫度都唔同,因為垃圾阻熱膏,除非開蓋換液金

唔該巴打

LinX

有冇較AVX Offset?

佢叫我二揀一嘛 有錢實買好野

我超頻會特登試下最低要咩電壓先可以行prime95 blend冇hardware failure同5分鐘內冇BSOD,記得將D散熱風扇全部開到最大風
跟住應該OK, 好難會有game好似prime95扯到粒CPU咁盡

屋企用pccw 300m光纖
$600左右 tenda ac15定ac 18好？
有無話modem插router用咩線最好？
唔該巴打

是咁的,
本身我就用緊hdd,之後今日就買多左個ssd.
想問下咁多位巴打,點樣係ssd到裝win7,會唔會同c drive&#22000;個撞?
因為聽講個friend同我情況一樣.但佢就咁ssd到裝之後個windows怪怪地
個window media player同其他野都開唔到

無,其實係咪set左好好多?點set法先附合現實使用情況?我係行small ftt,上面絲打話行blend test,要點test先叫日常正常使用既情況??求高手解答

整緊果時影左張相,整好晒放埋入枱底執好晒線先醒起整好無影過

試燈果陣發覺有d位UV照唔到要整執執,同埋係電話影到好紫咁,實際又唔係咁

岩岩想諗住加張m2,發覺有難度

利申: h97 pro gammer

咩牌水冷？

你個fd windows N版？

基本上都係淘佬

求救 邊度放底版零件最好 全新

唔係,佢hdd用到window media player

4.8ghz@1.305v,用prime95 full load 74-76度 都可以接受, 但粒U麻麻地
另外, 有個方法唔洗開蓋都可以降1X度, 等呢度D高手講

其實唔一定用液金 我之前開蓋用液金 用到咁上下就換返gc extreme 温度無明顯差別 利申3770k 4.2ghz 1.28v

用乜都無所謂, 記得乾左就要換

有冇人想收i5 6500, 想上i7
買左3個月到

DCFever幫到你
祝你早日脫手i5, 升級i7

仆街
Win 10更新完
開機瘋狂藍畫面
Page fault in nonpaged area
入唔到去

又開唔到re mode入安全模式
可以點搞

想問我直接換張 1060，同加RAM會唔會都夠做？定其實唔換U都係多餘？
因為都係預2000-3000左右
上網見你講果兩粒i7好少有…

知你記講啦

淨係玩黑沙加ram換display card夠做
上面2粒U EPC/DCFEVER間唔中都有人放，定期望下啦

部hp廠機今日開機bb聲 依家部機得風扇聲同b b聲完全玩唔到 有冇巴打知咩知

除左洗機應該冇計

點嗶嗶聲法先

屌 我琴日都試過一次 年度更新完就咁

想問下1070買邊間廠比較好

Win10真係好7 無咩野都係唔更新住

補充: 暫時諗住揀msi gaming x
上網睇好似話間間都差唔多 揀心水外型

Win10只要裝錯野(尤其舊driver)藍mon過，就差唔多洗得機。真係痴線。

講d唔講d

就佢啦

近排就買左隻黑色沙漠玩
但係發覺一入城多人既地方就會好lag(唔入城就無野
就算畫質較最低都係咁
同埋load地圖既速度好慢
一上馬跑就好多時都會卡住係原地等地圖load好先郁得返
呢個係我而家既spec
cpu: i5 4590
mb: gigabyte b85m gaming 3
display: gigabyte gtx1070 g1 gaming
ram:kingston ddr3 8gb
係咪個cpu唔夠快
如果要升級
除左cpu連mb連ram換之外仲有無其他方法

換啦,你顯示卡夠晒就係CPU同RAM唔夠

可以點換法.....
我火牛得450w
會唔會推唔郁

GIGABYTE GeForce GTX 1070 Xtreme Gaming實測開箱，電競級顯示卡中的頂尖之作！

有冇高手可以整個$4000嘅砌機list？For打機用

我想問下如果有張1070行緊pcie3.0x16 之後再加隻pcie3.0x4 ssd落去 張1070會唔有performance down
底板係Asus z97 pro gamer
張1070係ASUS strix 1070oc
Ssd係intel600p 512 gb再用pcie to m.2 adapter
因為本身底板個m.2 slot得pcie2.0所以先咁轉

想問下一開game粒cpu 就keep住9x%
係咪代表粒u 頂唔順?
但明明前排都好地地

Intel 要出粒4C8T 嘅i5 CPU
想問下L3 6MB 同8MB 分別係咩?有咩用途?

幫朋友問，4千budget 想換u/底板/機箱
用返原先既750ti顯示卡, 450w火牛

佢諗住咁出
Cpu: intel kabylake i5 7500 LGA1511
Mb: msi b250 pro-vph matx （睇悠二個推介）
Ram: g.skill ddr4 value series ddr4 2400mhz 8gb (1條)
機箱: sharkoon bw9000

咁樣有冇問題？想正間放學去買

利申：2個都唔熟硬件野

想問點樣睇塊老母板夠唔夠位插晒所有野?

以呢塊H170為例
[url]
GAMING/specifications/[/url]

RAM我識睇,可以插到4條2133 TOTAL 64GB既DDR4

咁火牛就塊塊板都基本可以加(我估)

顯示卡就睇擴充槽?

一般既顯示卡就用1 x PCIe 3.0/2.0 x16 ? 咁另外既有咩用

其實我唔係好知擴充槽 1 x PCIe 3.0/2.0 x16
1 x PCIe 3.0/2.0 x16 (x4 mode, black)
4 x PCIe 3.0/2.0 x1 係咩意思, 可唔可以教下細佬

另外HDD同SSD就睇儲存裝置?
1 x SATA Express port, Compatible with 2 x SATA 6.0 Gb/s ports

同埋如果加埋風冷或者水冷果D又可以係邊到睇到塊板插唔插得晒

USB位又點睇
USB Ports
ASMedia® USB 3.1 controller :
1 x USB 3.1 port(s) (1 at back panel, , Type-A)
ASMedia® USB 3.1 controller :
1 x USB 3.1 port(s) (1 at back panel, , Type-C, Reversible)
Intel® H170 chipset :
6 x USB 3.0/2.0 port(s) (2 at back panel, , 4 at mid-board)
Intel® H170 chipset :
8 x USB 2.0/1.1 port(s) (2 at back panel, , 6 at mid-board)

呢係佢呢到TOTAL有16個USB位?

定睇呢到得5個
2 x USB 3.0 接頭支援額外的 4 USB 3.0 連接埠
3 x USB 2.0 接頭支援額外的 6 USB 2.0 連接埠

部電腦一打機風扇就會好嘈
部機:用左半年，係依個月先開始咁
應該點做

Cache愈多愈快
好似係

就係主機發聲mon冇着

唔係,佢係問你點嗶

嗶~~~~嗶~~~~嗶~~~~

嗶嗶~~嗶嗶~~嗶嗶~~

咁上下,唔同嗶聲有唔同故障可以GOOGLE到

睇下打機果陣cpu同gpu溫度幾多?

應該係去到某個溫度佢就chur恆左所以先嘈

我想問下條LIST係咪無問題?應該配咩RAM好?

呢度D高手會叫你買PS4

我想問下你地平時係咪都係出黃金高登買料砌？

我最近都有條list差唔多
ram用8gb KLEVV/G SK_LL 2133/2400
光碟機有用先買, psu 450w唔加野應該夠

我相信ebay amazon 淘寶既巴絲都唔少

基本都係黃金周圍格下價先再揀間平既買,可能買齊一張list要行好多轉

駛乜成套換
去搵2手i7 4770(k)/4790(k)/Xeon E1230v3
加多8GB ram又可以再戰幾年

Thanks ，下次試下amazon

有冇推薦邊隻防塵機箱？

咩size?

online game 人多係死症

Atx

想換graphic卡同cpu
想換左一樣先睇下駛唔駛再換埋第二樣
用緊 gtx 750ti
i5 4440

想換1060
cpu想換i7 4790
唔超頻
打機想開高效啲或者fps高啲 有玩單機大作 呢排玩黑色沙漠
應該優先換邊樣先?
麻煩哂

Budget?

咁講啦, 佢有兩條PCI-E長嘅slot, 你單卡嘅話就插落近cpu嗰條
hdd
你普通3.5" hdd同2.5" ssd都唔使點睇sata express, 都係插返落去sata 3.0架啦
水冷你睇機箱裝得落咩冷排好過, 風冷cpu上塔扇最多咪食你一個cpu fan位

Google 完D 答案都係好模糊
巴打可唔可以從技術層面講多D?

屌呀?咁i7有乜7用?

出粒 8C 16T

新買左個機箱 前面個panel 有四條線
分別係 power sw, reset sw, power led 同埋hddled 唔知插落底板既排序次序，有冇巴打解答

i9

u你換左i7 4790既話夠用幾年都唔會失禮

1060我覺得係最多2年貨仔,而家d game大食到咁,顯示卡都追唔上
e.g. 4k ultra

一係儲多d 2手i7 4790+1070,1070應該唔會咁快比下代xx60超過掛? 呢樣唔清楚,要問下其他巴絲打點睇

i7-5960X / 6900K都8C16T

底板說明書應該有教

已解決 感謝

我見d人二手4790都放成2200
咁我不如加幾舊買隻新既好過...
同埋係咪買4790k
跟住再逐樣換 換埋底板同火牛
加個風扇玩超頻就可以用多幾年?
同埋4790k係咪無跟機風扇?

依10系列黎睇，Volta既60絕對有機會

個粒4c8t i5價錢隨時拍得住i7 7700

講緊仲要另外買散熱器.K系係唔包散熱器的

最終性能應該分別差唔多.但用電就應該用緊普通i7

即係7700k變水魚？

真？

點樣加幾舊？
7700k+z270+16gb ddr4講緊都差唔多5000，你上面U+Ram+板放2手都唔知有冇2000，即係換新機要貼多3000幾先得
2手4790k當2200，你賣左粒i5冇1000都有800，再加多條8GB ram $400，效能同你換新機相差唔夠10%
而且唔一定要用K，non-k都夠做，價錢又再平D

你當係普通Cache理解就得

速度黎講

L1 > L2 > L3

成本都係一樣.

通常L1 cache容量係最少.因為成本最高.雖然速度.最快

所以cpu通常設計成將d code程式碼cpu最常處理之類既野.放左去L1 cache

原理等同你而家ssd裝windows / software game.hdd放影片.圖.歌咁

因為code個d真正影響性能既重點

而當cpu開始處理比較大容量既數據既時候.就會慢慢佔用l2 l3

所以理論cache 容量愈大.粒cpu處理大數據就愈快.所以你會見d server cpu成20幾30MB L3 cache.甚至更高

i7係一定快過i5...

你當而家g4560個粒2c4t 打 i3 2c4t囉

i3 7100係一定快過g4560架.只係g4560抵玩d咁咋嘛

加上.正如我所講.你用處理好大既野.咁到時新i5 k 同i7 7700k.既分別就愈大囉

400幾500蚊就sharkoon BW9000

貴多少少就諗下define c(冇dvd機位)

power off兄

你都會入黎呢個post玩

睇第一頁我google site list

唔好意思各位.成個星期冇入黎

Cache影響始終細過clock speed好多。而且hyperthreading優勢都冇埋。

咁呢個事實黎既

但正如pentium g4560你表面上都係2c4t同i3一樣

但其實intel cut撚左g4560某d指令集.最明顯.而且最多人用就係cut左AVX指令集

不過對於大部份只係gaming用既人.冇左avx係影響不大

因為avx最主要係影響左render方面既處理

我講緊係例如.轉檔.剪片.剪歌之類

cache 夠用就OK, 如果唔夠cache 先會影響performance
server cache多係因為threads 多
當然實際用都睇有同時run 幾多樣野同run 乜

msi 版應該有個叫pll oc 的電壓, 應該可以set 低D去降溫, i.e. 1.2V -> 1.15V

換液金啦

ABC平民呢個ID好似有d印象

我會唔會起高登硬件台見過你

照巴打你咁講 好似係換cpu先好d
但係上網睇過其他資訊 好似我張display card係比較唔見得人

上年諗砌機就出晒過一陣
不過, 7頭amd話出RYZEN就等到而家

又學到嘢

唔該晒咁多大佬解答Cache 嘅問題

Around 500左右

感謝

我講緊新既4790k都係加幾舊
雖然幾舊就可以買過個火牛

悠二有無老翻 win 7 教學

你走啦,我唔想搞大佢

Fractal Design Define C
Corsair Carbide Series 270R 要自製dust filter

想問下,2個monitor係咪要插係同1個位? (顯示卡/底板)

用緊VX229H x2
顯示卡用緊gtx660ti
張卡得1個hdmi位
第2個monitor插係底板
佢load唔到底板個個

個monitor得hdmi同vga
張顯示卡得 1個hdmi同dvi
我係咪要買個轉插 vga轉dvi

你係咪想俾海關上門拉?唔想嘅唔好咁公開問OK?

我發現原來prime95既27.9同新版可以差好遠需要既vcore同溫度都唔一樣,你地燒機用乜野版本?

聽講 藝 問過呢樣野
自己開得公司 慳果幾百蚊

Don't be serious

依家仲有全新4790k賣

咁佢自己問題.你係唔係都要跟

define c 真係唔差

砌過幾隻.都覺得唔錯

咁佢自己問題.你係唔係都要跟[/quote］

佢戇撚鳩關我撚事咩
無野做唱下佢咁得唔得先 大佬

已test 4.8G@1.24v都過到,full load68-70c,差咁多

睇錯,最高64C,但差1ghz就要到1.3v先穩

你咁燥做乜

我見你一開始只係問

我又唔知你係唱佢

你燥鳩我有乜用我又冇屌柒你

悠二
想問下你2000蚊同2500蚊 LIST
個塊板上次去買料個個人已經話停左產唔再出
再者個次轉左買GA-H110M-H裝完機先發現要拆番出黎攞去UPDATE BIOS,
想問有冇同效能既板推介?

係2500~4500 D LIST先岩,THX

我收唔到任何消息話呢塊板短期內停產

OH,咁個次個STAFF 水尻左我

咁如果GA-H110M-S2H冇貨,轉邊塊好?
黎緊有同學仔想砌機

講粗口唔代表燥
咁我都無吊柒你 係唔係先

大家渣渣手解決個問題

我有張h110m-a
之前amazon 買
m.atx 板 全新 要唔要

msi h110m - pro vh囉

gigabyte h110m -h其實都得

Amazon 特價買番黎？
我見而家賣 usd85 好似仲貴過香港
同埋有問題要寄番美國？

有冇巴打可以幫我執執呢條list (主打 剪片/打機)

底版會唔會伏伏地 火牛450夠推定550穩陣d？

同埋ram 想上16gb 用一條過定8gb x 2好？

好靚仔添喎
Window版仲正，不過over budget 。但透明面一定要係機身左邊？

多謝推薦

七千 正負幾舊

想問下我而家火牛400w
想加張1060
是咪啱啱夠推？我見佢網要求400w
唔夠電推是咪開唔著機？唔會燒野架可？

第一頁個網站嘅list

Microsoft仲係咁推win10

早兩日跟呢條list 出左部俾朋友
都幾有心機執下線先送上門
黃金旺電班人平時求奇著到機就算

唔係架,corsair 600c就係右邊透明

我都未check 過
唔知gigabyte d 保養點

加長試用期就可以教吓你

過程合法，可放心使用。

cmd（以admin身份執行） > slmgr -rearm
一個sid最多可以用三次呢條command
建議自己用windows內置嘅排程工具set每30日行一次，三次（即係三個月）之後，就自己改sid（過程亦都係合法嘅，唔洗down任何嘢），最多可以合法咁改三次sid，換言之呢度夠你玩到成年左右，之後再洗機同如此類推。

sid修改方法：

原來係 Gigabyte, 我仲以為係 Asus, 兩塊都係叫 H110M-A
Gigabyte 果塊就 usd65
聯強一定唔保啦

入嚟留名學嘢

請問有冇問題

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2670

主機板
- ASUS ROG STRIX Z270G GAMING $2020

顯示卡
- ASUS GeForce ROG STRIX GAMING GTX 1070 8GB GDDR5 $3370

RAM
- Corsair VENGEANCE® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 - White
LED $1100

火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $940

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB $1350

機箱
- Corsair Crystal Series 570X RGB ATX Mid-Tower Case $1598

光碟機
- ASUS Blu-ray Combo BC-12D2HT $499

散熱
- Corsair Hydro Series™ H115i 280mm Extreme Performance Liquid CPU Cooler $1100

總額: $16314

16000budget會上x99
6800k加taichi x99

motherboard如果support m2可以考慮intel 600p ssd
唔洗買散熱
galax 1060 有張平d ge (hkd 1999),一係就買msi
psu 450w就夠
另外,
#1
ram 8x2 行 dual channel
#2
cpu 上 i7 7700, motherboard轉 b250

ard 7k list:
i7 7700
msi b250m bazooka
8gb ram
600p m2 256gb ssd
antec neoeco II 450w
gtx 1060 6Gb!!!
暫時6700
加埋case差唔多,希望幫到你

佢好似係因為個570x先谷到上16k咋喎

ATX箱配mATX板

咁請問應該要邊隻版

多謝巴打

Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
$2670
主機板

MSI Z270 GAMING M3 ATX
$1480
顯示卡

MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
$3350 SALES
$3599

用番舊kingston ddr3 1600 8gb x2 好唔好柒
ddr3 ddr4其實效能差幾多

插唔入

柒到唔敢睇

新手 多問題
budget 7000
Cpu 用i5-7500 會唔會推介上埋7600 / i7?
Gpu 想用1060 6gb
底板h110 同b150點揀好？
火牛 RM550x 夠唔夠推？
SSD 240GB 有咩推介？
Ram 同白色機箱未揀到
有windows

最多玩下ow 畫下autocad 之類

咁都有得笑

7000應該難上i7
用b250
550夠推，不過要用金牌牛咁高級？
Intel 600p/klevv u610
Ram冇所謂，有平買平
白色機箱Sharkoon bw9000/NZXT s340/Fractal Design Define R5

參考上一頁7k list,夠上到i7-7700

多口問多句
i7 7700k 4.2ghz 同 普通7700有咩分別？
係咪在於超頻方面？

7700k姐係超頻啦,就咁都比7700勁多dd(其實超少)
價錢就咁差2,300，問題係7700k(好似)無散熱器要分開買.7700盒裝有跟
加上用得7700k要上z270,其他又要跟埋一齊上,一闊三大
定好budget,基本上唔玩超頻唔咪再心思思啦

基本速度快D，有得超頻

你知就好 黃金班人唔會執線

咁gtx1060 揀咩牌子好
好鬼怕條女過熱

腦場.. 用索帶成紮索起塞落5.25位算唔算執過線

Cpu7700k同佢塊Z板
同6800k x99 taichi差幾多？

新手邊到可以學超頻
超頻好似抵玩啲

你買左要超頻嘅硬件未?

有冇美國巴打? rx470唔洗$750

[GPU] ASUS ROG STRIX Radeon RX 470 4GB OC Edition - $95.20 ($135.53 - $20.33 TRIPLE15 - $20 MIR)

超左6700k 4.5Ghz, full load打機唔過70度

未,考慮緊買唔買
我見k版貴小小 好似抵買啲咁
係咪主要提高電壓 個Ghz數高d
主要注意就係溫度?

msi gaming x 開心使用中

點解7700k可以咁春熱

ASUS H97
想換I7
牛係550W CM

可以換邊款U

7640K行4c8t唔出奇，賣普通i5價錢都唔出奇，但係X299底板嘅價錢已經會令到粒U冇吸引力
7700K+Z270應該會平過7640K+X299

想用返strix系列就都係Z270E/F/H

Radeon Pro

新手一問 用二万蚊切一部專係打機既電腦 大家有咩建議？

買到 titan xp, 買唔到CPU

打慣左呢個万 🙈

出咁多款

簡單啲 學intel R3,5,7各出兩至三款咪得

支持amd

唔該各位巴打

咩牛先

GTR？

570x前面掛到280mm冷排咩? 好似剩係用到120mm風扇,個冷排點掛上去?

兩萬...你急唔急用

唔急就等1080 ti

傳4月出

vega就5月出

如果而家急就兩張1080

LGA1155

intel跟cup個散器係咪好虧其實
好似周不時都見到有人屌
有budget係咪另外買會好d

利申：好憎d 風扇嘈

電腦白癡想問下由19吋1440x900既mon換左個個新mon 24吋 16:9 mon, 本身舊個mon睇1080p既youtube片都仲覺好清,而家換左個新既睇返同一條youtube 1080p就曚左,其實咁樣係咪算正常

Cooler Master GXII PRO 400-Watt Power Supply ATX, 80Plus Bronze 5 Yrs Warranty

我諗無事嘅

其他唔夠電係咪唔會著機
我驚燒埋其他野

唔夠電好似會開唔到機

我真係無試過 你可以等其他巴打解答

又或者聽日買隻新牛

唔急用 大約會喺三個月至半年內出

ryzen好似28號出

新手唔知,所以咪問

點解會咁
用左一排
之前冇留意
想問下點解明明我個window係64bit
但無論咩程式後面都係寫32bit

呢條list 同我岩岩砌個部好似
除左我用z270e,define c 同d15s
連d ssd hdd 容量都一樣
開心使用中

自膠
當我冇問過

3k筆值唔玩ek kit
可唔可以買到更好既pump同cpu blk

無咩?
唔知 無落場睇
暫時都係紙上談兵緊
咁如果我收左2手4790k係咪可以遲d轉塊板玩超頻?

咁你新mon 咩解象度？

求解

部腦開親第一次都自動斷電 開多次就正常返 係咪隻牛唔夠力

請問你大陸人定日本人?

打慣左

慣你老母閪咩

万你老母
切你老母

spec?

牛唔夠力唔似會第二次就可以正常使用

唔知係咪power switch出事? 即係你部腦以為你按實左個power制令佢以為要再關機?

每次係一開機即斷電定係每次都係4-5秒左右斷電?

B85已經可以超，唔駛換

D15S 夠唔夠力

有跟stock cooler

咁會唔會個火牛唔夠力推？
唔夠既我諗住換個650w既

如果想用一體式水冷，洗唔洗定期換水
利伸電腦87

Ryzen 價錢傳聞
如果屬實，真係好吸引
多核性能應該比美Intel
但8C16T TDP = Intel I7 TDP

一體水理論上唔預你換水,好似係密封的,或者拆左換水就無保

要換水通常都係自組水

唔超的話450都夠，要超550以上比較穩陣

其實我係買d15 之後拆左個風扇裝落機箱
都夠力啊， 超到5ghz 都係6x-70度

定你問底板夠唔夠力

底板點樣有力無力 ？

入bios 斷電 跟住再開機就冇事

ASUS 24x DVD Writer
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Intel® Core™ Skylake i7-6700 3.4GHz
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
TP Link 300Mbps Wireless N PCI Express Adapter TL-WN881ND
GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm
MSI B150M BAZOOKA PLUS M.ATXKingston SSDNow UV400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5

新手砌機list 求指點
主要想黑色沙漠，bf 1的畫質可以開高效

Cpu
Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
$2670

顯示卡
MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
$3350

Mother board
MSI Z270 GAMING M3 ATX
$1480

Ram
GEIL EVO FORZA DDR4 2x8GB 16GB 2400MHz C16 KIT
$820

HHD
Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$328

SSD
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB
$700

火牛
Corsair CSM Series™ CS650M 80Plus® Gold 650W Semi-Modular PSU
$749

散熱
Corsair Hydro Series H110i Extreme Performance 280mm Liquid CPU
$980

光碟機
Asus 24x DVD writer
$138

Case
Sharkoon DG7000-G
$499

Total $11714

其實個水冷係咪買太貴？
同埋條list有冇買錯伏野？
求解答

自組水如果漏水壞咗底板/顯示卡
仲有無「辦法」令到代理唔知道入過水？

USB個插槽用唔到 插USB keyboard mouses都冇反應
去過搵人check 老母版冇問題 火牛照道理都應該冇咩問題 有冇巴打可以解答到我 啲料前幾日買架咋 希望唔洗點用錢搞
利申 連windows都未裝

求救

最近買左樣產品 , 但係佢一定要駁 USB-C 去主機到

而我主機無USB-C Port

聽人講有樣野係 PCI-E 轉 USB3.1卡 , 我想問下有無邊款推介下 ? 大約要幾錢

我塊底板係 H97M-D3H , 用唔用到 ?

你可以買usb type c 轉接器 接去usb type a

插前面 I/O 定後面底板直出？ 有冇試下PS/2 ?

睇下機箱前置I/O 線有冇插錯底板針位

因為我駁果部係 有Mon既畫板 要pen data & video signal ,

因為佢本身條 usb-c 駁去 adapter 再駁 mini dp + usb 3.0 去返主機先出到畫面

但問題我部機都無mini dp port位 , 而佢個 adapter都唔 support hdmi

所以想直接加個Usb-C位插算..

就算加usb-c位都未必出到畫面

請問係咩原因 ?

因為usb 係取電 同 取控制 畫面係另外出 minidp 轉hdmi 出面大把啦 因為macbook 都係用mini dp port.

唔通壞u?

cpu cooler有無裝實? 睇d spec應該新砌,照理應該唔係散熱膏乾左果d咁既濕鳩野

有無第粒u試下

我有用佢果個 adapter 自己再買 左條 mini dp > hdmi , 但佢adapter唔 support hdmi , 所以都係無用

前後都冇反應

Aero-300 Black FAW

Support Max. Height of 150 mm For CPU

xxx冇位裝

想問係咪有人收壞左既hdd ssd

1920x1080

唔熟硬件野
i7-4790
GTX 970
2TB SATA
16GB DDR3 1600
如果買朋友用咗2年幾嘅舊機，幾錢先算合理
同埋使唔使換d咩新硬件咁

其實幾夠用 幾錢就真係睇下你同佢有幾friend

Jj插沙一問，近排部電腦唔知乜事，打lol load入game 個時慢左好多，成日用用下，包括打機or上下網睇youtube,會突然完全陏唔到，個mon會卡左係當時個刻既畫面，完全㩒唔到滑鼠同鍵盤，要重新手動禁住開機制reboot部電腦，有冇巴打知道係乜問題

俾條list各位過目一下

主機板
CPU 類型 QuadCore Intel Core i5-4440, 3200 MHz (32 x 100)
主機板名稱 ASRock B85M Pro4 (2 PCI, 2 PCI-E x16, 4 DDR3 DIMM, Audio, Video, Gigabit LAN)
主機板晶片組 Intel Lynx Point B85, Intel Haswell
系統記憶體 8037 MB (DDR3 SDRAM)
DIMM2: Kingston 99U5458-005.A01LF 4 GB DDR3-1333 DDR3 SDRAM (9-9-9-24 @ 666 MHz) (8-8-8-22 @ 609 MHz) (7-7-7-20 @ 533 MHz) (6-6-6-17 @ 457 MHz)
DIMM4: Kingston 9905584-015.A00LF 4 GB DDR3-1600 DDR3 SDRAM (11-11-11-28 @ 800 MHz) (10-10-10-27 @ 761 MHz) (9-9-9-24 @ 685 MHz) (8-8-8-22 @ 609 MHz) (7-7-7-19 @ 533 MHz) (6-6-6-16 @ 457 MHz)

顯示
視訊卡 Intel(R) HD Graphics 4600 (1 GB)
視訊卡 Intel(R) HD Graphics 4600 (1 GB)
視訊卡 Intel(R) HD Graphics 4600 (1 GB)
視訊卡 NVIDIA GeForce GTX 760 (2 GB)
視訊卡 NVIDIA GeForce GTX 760 (2 GB)
視訊卡 NVIDIA GeForce GTX 760 (2 GB)
視訊卡 NVIDIA GeForce GTX 760 (2 GB)
3D 加速器 Intel HD Graphics 4600
3D 加速器 nVIDIA GeForce GTX 760
顯示器 Samsung SyncMaster S20A300N/S20A350N [20" LCD] (HVPB700143)

存放
IDE 控制器 標準 AHCI 1.0 序列 ATA 控制器
磁碟機 WDC WD10EURX-63FH1Y0 ATA Device (1 TB, SATA-III)
磁碟機 WDC WD5000AAKX-001CA0 ATA Device (500 GB, 7200 RPM, SATA-III)
SMART 硬碟狀態 OK

分割區
C: (NTFS) 443.1 GB (185.7 GB 可用)
D: (NTFS) 99 MB (69 MB 可用)
E: (NTFS) 99.9 GB (31.6 GB 可用)
F: (NTFS) 488.3 GB (485.5 GB 可用)
G: (NTFS) 365.8 GB (163.1 GB 可用)
總共大小 1397.2 GB (866.0 GB可用)

Load game慢: hard disk?
死機:試吓用住一條ram先
Between 有冇裝過windows？

聽日試下先，唔該巴打，一向用緊win7

巴打大概講吓幾錢啦 friend都唔想做水魚架嘛

i7-4790 $1700
GTX 970 $1700
2TB SATA $300
16GB DDR3 1600 $600

希望冇估錯價

我係終端砌左一個月咋
冇

其實係怕佢斷電易整死部機 雖然boot到機之後冇問題

令人多麼興奮

cooler應該實左 見佢正常轉到

香港代理：加多一千港紙就差唔多

以目前資訊.最抵玩一定係R7 1700

cpu唔會差太遠啦

係底板顯示卡.香港先不嬲賣得貴

cpu香港唔貴的

好想瘋狂儲錢支持AMD

究竟幾時有review啊

默默地等待vega

你聯絡返佢地問下咩事

新手留明 文書機求評
CPU: Intel Core Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
老母板: MSI B150M BAZOOKA PLUS M.ATX
RAM : KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 兩條
火牛: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD: KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD
機箱: Corsair 100R Window ATX Case
CDROM: G 24X DVD Writer

有冇巴打幫下眼
Budget 6K

俾呢D野鬼知咩
btw, 你D cache/temp 有冇放係D drive?

垃圾case 轉過隻

咁應該要俾d乜呀巴打 cache/temp都冇放d drvie架

corsair 88r 100r 係垃圾中既垃圾

用FD define C

做啲咩文書要用到 7700 同16GB ram

其實應該唔係文書機
只係我唔打機 所以應該唔使顯示卡？
諗住多咗嘅錢用喺RAM CPU
因為想長用

想問AMD 係香港係咩代理?

呢家有咩野係外國買會平D?
見 RAM 同 M.2 SSD 都差唔多價

Windows office 有冇延長嘅方法？

電腦白痴一問
點先知道火牛要幾多W先夠推顯卡同老母版（關唔關事？）
唔該各巴打

試下自己計

Thx

有啲野想問下 UHD係咪即係4K 定有分別
有時見到寫UHD 有時又寫4K 其實係咪一樣

我覺得一樣,因為通常都係講緊3840x2160

話說尋晚終於收到送貨電話
咁我就9秒9 將部舊電腦打左包 執好哂位
拎定哂windows 碟
好啦 新機一黎插好哂線 咦 邊到入cd呢
係喎 我無買到CD-ROM
唯有死死地氣執返部舊機返黎燒隻usb裝

新手電腦白痴入黎 好多野都睇唔明

我本身都係乜都唔識,都係靠睇呢個POST由唔識到識砌
不過仲有大把學

Same
自己搞得掂部電腦唔洗麻煩朋友
又可以比下意見

你會用來做啲咩先?

如果想砌 係咪跟住個list買就可以 ？

有冇巴打可以幫下手

Coding, 玩下VM咁

2條ram 都唔同hz 😂
試下入bios set PCI-E x16 3.0 > 2.0

睇下睇下都學到識自己砌機
係有d detail野未學得清楚

各位巴打求指教, 用途打機, photoshop&lightroom 執相

我將條$7500 list執到變左成$10329,由於位置有限只能選用細機箱, 另外有無方向可以將條list控制係$9xxx, 如下

Windows
Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999

CPU
Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2420

主機板
MSI B250I GAMING PRO AC ITX $1030

顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB GDDR5 $2099

RAM
G.SKILL Ripjaws V Series DDR4 2400MHz 16GB (2x8GB) $1050

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449

HDD
WD Gold WD2005FBYZ 2TB 7200RPM 128MB 3.5 Inch Datacenter HDD $960

SSD
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $700

機箱
Sharkoon Shark Zone C10 ITX $290

光碟機
LG Ultra-Slim Portable DVD Burner & Drive $255

散熱
GELID Silent 8cm Case Fan $33
GELID 120mm Silent Case Fan $44

求評價

windows上

t記會唔會幫手對齊4k
唔識呢啲野

其實SSD正常都對齊左，除非你一定要個格式係1024，不過都好簡單

我驚我唔識裝windows係ssd
之後就搞到一穫泡

買個外置DVD rom啦，即插即用

toshiba 3tb
fd nano s
itx版性價比低

裝ssd同裝hdd好似係接近一樣

itx性價比低依下真,建議盡量執位買atx

機箱 Antec GX500同GX330有咩具體既分別?
gx500有得控制機箱風扇唔轉
但係悠二推薦gx330多啲
求教

利申 24/7開機 半夜可以熄風扇好好多

如果我轉做ATX機箱, 條list有咩需要變一變? 另外老母版有無千零蚊既好推介? 唔該哂各位巴打

風扇控制可用fan hub或底板,唔一定要機箱控

要超頻就上i7-7700k,mb:Msi z270 gaming m3,cooler :GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm
唔洗就asus strix b250f

呢兩隻

gx500個設計係舊過gx330.

而且gx330都係有風扇控制器的,都係可以調較高轉速,低轉速,低轉

新手一問
唔知係cenXxxxxxd 買h110底板佢會唔會幫我update埋bios？

應該唔會,齋買板update bios?

唔考慮價錢,依張display card係咪最好?
ASUS華碩 ROG STRIX GTX1080 8GB GAMING DCIII 三風扇顯示卡(DI-E1080S8)

現有:
CPU: Intel® Core™ Skylake i7-6700K 4GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
主機板: MSI Z170A-G45 GAMING
火牛: CORSAIR RM750i (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold Cable Management 火牛

邊款有led既case fan好用?

唔考慮價錢就等下1080ti啦

corsair sp120/hd120
nzxt aer rgb
ttrring

買成set 條友竟然要我比錢係佢個到砌先幫我update
明明就有個維修中心係格離

唔洗錢邊有人幫你做

你都出到去你叫佢平多d比你仲好啦

諗住上T記砌機

但自己裝windows (我自己有key)
另外會將舊機DVD driver, HDD x2轉去新機

乜都唔識, 以上三樣野難唔難做?

無知一問 MSI GTX 1070 ARMOR 8GB 同 gaming x 1070 分別係邊到

最後買咗h270

我想問下開機果d線點插
第一次睇唔明...

dual lan 你用到?

自膠 原來唔係插果到
h270最平既itx就係呢塊......

其實dual lan有咩用，呢家好多板都有

failover
load balancing
maybe boost Bandwidth
另外好多板有 你睇慣高級版

好靚好細部

唔難

訂左evga z270 classified
不過間房得一個lan頭，冇鬼用

新手問題
gtx出左10系, 新機係咪唔多會再買9系?

有無人試過SE砌機？
Friend介紹去se砌但係我又想試下t記砌
比下意見邊度砌會穩陣啲/好啲

張list用黎打機 剪片
黑沙中效夠唔夠做？
火牛洗唔洗上550w?

同一條list SE砌好似只係平一舊水左右,想砌好啲唔好咁多手尾襟用啲 唔識揀

紅字就係應該加多一千蚊上i7嘅原因

想問執一塊2手4790k幾錢先叫合理?

性能，用料，散熱

1800左右
不過有人放先算

我收貴少少都無所謂既...
但係我真係想用k版
我唔想過一年又要upgrade

EPC/dcfever都有幾個放緊，但要連埋板ram一齊買

但係新底板裝win7 好似好煩， 聽講手指裝會認唔到usb，keyboard mouse

b250 板可以行到 2400 hz ram.

唔會連住收....
無須要

OS 都未有都可以即插即用?

最好? 專業級幾萬蚊張都有。 用黎做乜先得。

ssd 加60蚊 轉 M2

其實terminal同悠二既砌機list o唔ok？
如果跟完個list自己再加ram需唔需要擔心相容性問題？
1條8gb ram會唔會好唔夠用？
同埋上網睇完都唔太明i5同i7既分別，
4核i5同雙核i7邊個好d？
第一次砌機咩都唔知，
睇terminal個7500list諗住唔洗諗唔洗煩，
但見ram得1條8gb又唔夠用，
一係就i5唔係i7
其他野又唔知o唔ok，
想自己揀料又唔知會唔會有相容問題同唔岩位搞到阻散熱甚至砌唔到入機箱既問題
所以求救

RX480 究竟邊張散熱比較好同靜
藍寶？MSI?定Asus

想問下 我開喇叭個時 個MON 黑左MON幾秒 之後先著返 係咪電源問題?? 我換左新拖把 喇叭 , MON 同 電腦D電源都插哂係同一個拖把到 , 係咪有影響?? 岩岩換電腦 好驚會燒 求指教

換拖板,換電源線再試下?

CPU Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151
Motherboard Gigabyte GA-H110M-S2H M.ATX
RAM G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram
HDD WD Blue 1TB
Case AeroCool Corporate Series CS 100 Advance M.ATX
Display card Gigabyte GeForce® GTX 1050 Ti D5 4GB GDDR5
PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W
我想問下咁樣砌主要用作上網ok?

上網要用display card?

我對於電腦唔多識

幫你推我都想知
我都準備想跟佢7000$ list砌

各位知唔知道邊到有得買 m.2 轉sata ？
部舊機無m.2位

個拖板新買 我估拖板應該無事
頭先試左分開個喇叭插頭
開喇叭個下 個MON都係會閃一下
係咪喇叭有問題??

M.2 to PCIE

NZXT S340 Elite Tempered glass ATX Case - Matte White 799
GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5 $2970
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram 415
I7 7700 2420
MSI B250M PRO-VDH M.ATX$680
再加現有既
COSAIR CS650W POWER SUPPLE
WD 1TB
有無咩可以改善
B85板係咪唔SUPPORT I7 7700

唔support

不如你講下咩用途
雙核i7係notebook版先有 枱機最少都4核8線程
ram唔夠咪叫佢加多條同款嘅唔使煩

- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1550
- MSI B250M PRO-VH MATX $620
- MSI GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1180
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram $415
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $700
- Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black $360
產品: $5602
砌機: $80
總額: $5682

咁樣打唔打到大部份既game
另外買多條ram 買4/8 好 唔想over 6ks
同埋散熱風扇買唔買好? 唔該

利伸新手 乜都唔識
如果本身有條ddr3 8gb ram 可唔可以加條ddr4 入去用？

上網睇下片/玩低效GAME咩事都無 一玩高效GAME就自動重開機(琴日玩緊仲係無問題 今日一開就奶野) 溫度check過無問題 請問係咪要換火牛

唔得

主要打機，想中上效能咩game都玩到

求改 想玩黑色沙漠

同埋我個MON放係個喇叭上面
會唔會都有影響?? 求指教

Plextor PX-256M7VG M7VG 256G M.2 Type 2280 (NGFF) SSD (W:530MB/S R:560MB/S)

係咪呢隻？

講低你電腦硬件型號
最少要講 CPU,RAM,底板,顯示卡,火牛

CPU: i7-7700
底板: B250M 揀你鍾意果塊
RAM: 16GB DDR4-2400
SSD: Intel 600p 256GB

顯示卡: 改用6GB版

如果budget 6k應該點改

箱換平小小升做b150m m.2
升埋張卡做6g

應該岩岩好6千

一定要SSD?

果塊板叫b150m m.2 550蚊左右 我唔知網上價

你意思係咁？

b150出廠已經update左bios用得7系u?
如果唔係嘅就轉200系板 b250之類個d

唔想煩嘅7500list冇死
想嘅可以加多條ram

天同地嘅分別

ssd算係少數可以無限重用既component，sata ssd你裝6隻都得。
利申部機3隻ssd，冇hdd。

請問1千樓下咩mon最好?

中央x有個acer 19.5寸 $559 抵唔抵?

咩game
應該要1060 6gb先夠
除非你開全低效

依家itx箱有冇邊隻比較正？
見悠二list sell黎sell去都係個款

部機用緊i5 4440 ， msi gtx 1060 gaming x 6gb ，8gb ddr3 ram
張1060係後尾加上去因為之前張gtx 760 死左，如果想換cpu 應該換i5 6500 定i7 7770k？
6500 好似同4440 分別不大但7770k 配塊舊底板好似膠膠地…
求巴打指點

利申：新手

換唔到6500/7700，針腳都唔啱
去執粒2手i7 4770/4790/e3 1230v3

真係冇乜好
C10 / QB One 算係最好

t記正常會幫你升埋bios買前你提提佢地
出去買既話都一樣

有無人試過 ddr1 係咪插得入 ddr4 ram 糟

intel p600

你當快5倍

silverstone rvz02
ncase
fractal design nano s
cougar qbx

我舊機用緊h61m gtx460 i5 2400 8G RAM 650W 唔知點解果陣買咁大
想upgrade display card 換1050ti 想問下用返h61m得唔得? 支唔支援到？
因為我用左oem key落去換左就無

大家對Fractal Design 嘅火牛有咩睇法?

諗住 就咁買左先
之後再加多條8gb ram 同ssd 得唔得？
咩係升埋bios🤔🤔

終於發現點解粒7700k咁熱 原來係粒螺絲有問題鎖唔實
屌那星又要出去換

本身上年先買完塊b85mpro4 mb同i5 (唔記得具體model no.) cpu頂住檔
而家本身塊r9270 displaycard又好似打左柴
如果抽塊mb同cpu加埋本身有2條4gb kingston ram出黎砌部新機可以點搞
主要打下fifa, autocad, 文書野
4k budget
定係買部notebook算 因為下年出新ps應該會買

btw講番少少壞機既情況:
antec 520W牛唔知係咪唔夠推張r9270開唔到機入唔到bios定係張r9270壞
一開機張r9270其中一個fan有怪聲同明顯比隔離個fan轉得慢
試過插vga駁mb都係開唔到機 入唔到window

你講舊散熱器?

意思係如果想換6500/7700就要換底板？巴打講個三粒就唔洗？

唔該報下搞掂後, 幾多度

有無人放4790k 係dcfever同epc捕左幾日都無人放單粒4790k

換6500/7700要換板+RAM
上面幾粒就咁換U就得

呢幾日其實都有人放

第一條link我慢左 我入去已經有人打左item1 eat
第2 3條link我想收4790k所以無理到

咁你慢慢等

1001